祖記個劇本真係好老套

又係呀朗入3球做救世主晉級4強